兩個月都仲有班死守撚，一隻獅子鞭多幾次都識啦下話

次次都以為守會無事
但次次都比人清場比人拉
屌你咁好彩你無事無比人拉咋
不過有其他人代你比人拉
尋日係咁
次撚次都係咁
學習啦好嘛

勿分化

我都唔想
不過班契弟累撚死人

個撚個事後孔明 有事個陣又要喊苦喊忽

班仆街用晒假圖假消息呃人番機場
唔理係唔係鬼，都唔知佢地為乜
就係佢地累撚死人
仲有唔好同我講不分化不割席無鬼呢d廢話
尋日先有比鬼捉左幾十人
而d鬼全部都係扮死守撚
你話我仆街都好，好撚可疑

成日用分化黎掩飾問題。錯未認囉，下次未改囉。而家次次都唔識，次次都唔改。

琴日先比啲狗跣完 仲唔學精

屌你老母屌柒你班仆街

確實係匪夷所思

不走有理， 叫散無罪

[最後通諜]流水抗爭已到樽頸，下一升級必長佔機場

愈諗班放假料假圖既人愈可疑